（有圖慎入）外國人跟風削尖D牙

食雪糕就爽了

狗牙

狗口長不出象牙

外國教育教出一班傻狗

抖陰嘅弱智認證

好核突

用咩工具削？

飲個凍水,正
不出幾年全部蛀哂

Natural selection

用tiktok根本同弱智無分別

點含撚

磨撚

磨完之後再逐粒假牙套入去嘛
做完之後成棚牙都會好靚
但十年廿年之後就仆得街

含撚一流

左膠最愛抖音

拜登支持者.

無頭騎士

其實點解要咁做

pin this

牙齒自主班友中曬抖陰毒

又係tiktok

柒到媽閪咁

咁撚鍾意玩牙

正
世界淘汰咁啲傻閪傻柒都好

唔駛用牙線

中共搞tiktok 呢樣野真係好成功
拍埋啲無聊on9片 做啲eye catching野 就引到一班低能仔去跟風 降低智商 令到deep state /極權 更容易圈養一班人

啲牙咁樣點食菜

成班速食撚好似唔識睇字咁

你咁講 中共養住蘋果係到
維穩住班和理非 等佢地以為自己贏緊 繼續番工唔反抗
都講得通

其實好多明星都整呢d 牙套
牙套大約用十年就要換
但d 人老左 d 牙肉萎縮左 咁就真係恭喜你了

成個po d人都淨係睇圖唔睇內文 以為人地真係削到咁就算

OK

南越國移民

磨牙披髮紋身

過兩年蛀牙蛀到仆街

我上面屌緊啦

係咪有牙醫冇咩錢洗搞呢D CHALLENGE 出黎
好似之前洗衣球噉

但會唔會唔夠力咬野？

tik tok真係影響人類智商

屌

我屌

我屌你老母

.................

唔敢睇 有無繪圖

natural selection!

睇落啲唔係veneer preparations 係 crown

好撚嘔心呀屌
乜野審美觀

A

毒品影晌

有圖 救樓主老母

係個傻鳩樓豬戇鳩姐 諗下都知啲人唔會削尖佢唔做其他嘢呀

CLS

好痛

disgusting

我之前有兩隻門牙比較細，容易污糟，牙醫有建議我磨細佢裝牙套

我話好地地做咩要郁隻牙，又唔係蛀左。用多啲牙線咪得

牙套點解仆街？
杜牙根之後好似一定要做？

可以見得？

諗返起眼球紋身

洗衣球

睇内文啦

換返個新牙套咪得 有咩仆街

尋日先磨完

繼續比你地上連登打飛機
食黃店
以為自己革命緊

林匡正

賓周都損

好多藝人牙齊到畫出黎咁 咪做呢種
好多年前既技術

哇屌，撞鬼咩

Exactly 要跟一世

咩意思

$$$

好撚核突
同整到自已毀容無分別

看圖作文嘅連燈仔又柒

做果D 陶瓷牙嘛?

做牙套ha...咁樣好睇咩

好快蛀撚哂

依家見好多個av女優都係咁
棚牙齊得好假好核突

睇到嘴都O埋

又係tiktok班弱智仔?

m男應該會幾鐘意尖牙含撚

鈍嘅

好唔天然...
又做多樣野出黎呃錢

做左veneer 見過60 70歲都係咁做
除左錢之外唔明有咩問題
好撚不安

身體自主

唔怪得d明星又白整齊得咁誇張

tide pods challenge
本身係一個memes 笑尻tiktoker 冇腦咩尻都challenge
點知有80幾個真on9食咗入埋廠
美國政府即係叫停
youtube都del相關嘅片
其實呢啲challenge好有用篩走哂垃圾
留番正常人

前提係要down埋抖音

其實杜完牙根點都要帶牙套 要磨細D牙
而且唔係個個天生白牙同齊牙
咁都好屌

岩 慢慢煮
一步步咁消磨

所以佔中同上年立法會個壇野 佢地係真心驚
佢哋唔驚外國制裁，佢地最怕革命

仲有人上呢D unilad on9網

細個睇驚到仆街

間唔中俾你地出下火 咪搞掂哂囉
係689 同柒婆 咁撚激先搞到一次過爆
如果唔係 佔中果日開左槍喇 洗等到以家?

好痴線 出世個時係咪生漏左個腦

再次證明好多傻仔唔睇內文跟風走

明明就係講緊牙齒美容，成班人整係睇圖唔睇字
美國一向都好重視棚牙，要白要齊，所以由細就睇dentist、帶braces
睇下American對British嘅stereotype同Willy Wonka就知

鄭秀文好似都係做呢隻

我覺得啲牙會健康d因為容易清理

TikToker

全部變哂犬齒?

點切鋸食物, 點磨食物

指甲銼
周星馳 回魂夜

敏感牙齒表露無謂

cls冇腦咖

未入都估到係tiktak

個個都唔睇內文

唔撚係做牙套呀

on9
印尼都有班土著係咁
Mentawai, 有teeth-sharpening 嘅習俗

啫係呢班抖陰智障同土著無分別

明顯就係用嚟整牙套

杜牙根係經過設計嘅療程 點磨細都要度過
你拎黎同班傻鳩比

牙套, 牙貼日子耐左都會牙齦萎縮. 個牙醫做得差少少都會牙肉發炎, 更加萎縮.

真心唔明咩審美
諗起大把game啲怪都係咁